其實係黑警把選民團結在一起

只要一直冇獨立調查委員會，黑警一直橫行霸道，大部份輕罪人得不到赦免，不分黃藍只分黑白的市民一定會繼續團在一起，窂不可破。

政府唯一能打破這團結就只有向黑警清算和特赦，否則團氣一直會谷到去立法會選舉。